A-lin 既失戀歌真係好正

聽到好痛

給我一個理由忘記

去唱k

寂寞不痛 痛在念舊

唱ed

以前説的不是這種以後

？

孤獨萬歲
失戀無眾

罪

今日啱洗

屌你 咸豐年前既post 推翻上黎